聽日又會喺度大事宣傳幾多億人裝左安心監控

聽日又會喺度大事宣傳幾多億人裝左安心監控

又係用返一貫手法令你感覺多啲人安裝覺得家常便飯戒心自然會降低日後有乜嘢鬼鼠野都冇辦法